執到一部iphone XR

85往寶馬山方向，應該係落車嘅人漏咗
已經交咗去筲箕灣警署
請盡快去拎

香港人加油

樓主好心有好報

全部notice都支那apps

全部殘體通知掉去垃圾桶算啦

agree

應該係大陸閪

全部支那APP都唔幫佢執
你都鳩鳩地

鬥魚？台劇？？

dump去垃圾桶

直接掉落河啦

邊撚度有鬥魚

屌大陸西嚟

先唔講全部notification係殘體字，

如果佢真係手足，然後部電話比你交左去警署
真係多得你唔少

樓主on99

大陸機

用埋d咁既大陸app擺明唔係香港人喎

大陸味

都唔會係巴打 咁多殘體

應該係閑魚

交去先達算啦

無留意
可能係義士嘅父母呢.....
你知老人家好鍾意用xr同裝垃圾app

車長都叫我比黑警

廢老會用知乎？

好彩部機唔係義士
如果唔係真係要多謝樓豬

大陸哩就賣返出去

屌你老母
樓豬真係on9架wo

巴絲屌細力d
諗諗吓用雙卡，大陸app，rebecca minkoff case

都似係支那

應該掉落垃圾桶算

廢老點會用花花CASE咁YOUNG
一定係用個啲有蓋掩住個啲

咁你係堅on9

點睇都係大陸西啦
樓主弱智

支那閪
叫佢去垃圾桶執

全部支app
仲開po問乜鬼
拿去掉落海

樓主真心on9 手足嘅話一定俾你累撚死 好彩呢個係大陸哩

你如果未夠18 歲就下次醒d
如果廿幾歲人仲咁戇鳩 真係抵屌

可以俾車長拎去總站架
利申:試過

屌你咁都仲拎比d狗
你平時係咪撐狗d傻閪黎架

係囉

大陸西

支那app

仲要去狗屋先鳩

樓主真係好撚蠢

第一眼見到交去狗屋已經想屌樓主
第二眼見到咁撚多殘體想屌多次樓主

仆街巴士佬跌銀包又唔叫人拎去狗屋

掉落垃圾桶啦

浪費時間

先達啦，
之後買二手機比手足

賣左佢捐錢比星火啦下次

北角福建婆嫁

用呢啲app
屌你老母掟撚爛佢啦仲幫佢

仲有小紅書 部野揼落海啦

咁多殘體APP

小紅書

交去先達啦

殘體人愛國就要用华为啦

屌 全撚部支那APPS你擺上連登做乜鳩

屌你你自己都叫得死黑警啊你都可以將部電話交俾佢哋
我真係覺得你戇鳩

勁大陸

路不拾遺
但交比黑警

一睇就知係大陸婆啦樓主去洗機好難

俾著我賣撚咗佢再捐星火算

on9

推

唔好諗咁多藉口啦

咁樣都賣到錢嘅咩
真心唔知

唉 做野又唔思前想後

零件都值啲錢

樓主真係唔識架喎

執到電話仲交去狗屋無撚野?
先唔講部機係咪手足既
你係唔係戇鳩到想比啲狗屈你偷野?

大陸閪就洗撚咗部機佢自己用啦
啲大陸閪執到銀包都唔撚會咁好死俾翻人啦

掉左啦

你係咪on9架！咁多大陸app都幫！

可能人地想換機呢

送俾班狗做乜9樓主洗左部機拎去賣好過啦

樓主你真on99

你望多次部電話d通知！！

似係樹仁啲nds

老一輩車長9成係藍
如果你當佢係手足，你交部電話去狗屋，俾狗破解到，手足死硬，破解唔到，手足狗屋，又係死
如果佢係支那，你都"幫"佢拎去狗屋
你都幾ON9，定係太撚悶
唔好累手足啦

拎去狗屋不如掉左佢
呢套觀念唔該改一改好無？
香港已經無警察，果個只係掛住所謂「警察」title既暴力武裝組織，恐怖份子
你點知佢地會拎部野去做d乜？

同埋作為一個成日漏低野既人
其實巴士公司右失物認領部（九巴我所知係美孚月輪街）
比巴士司機or站長已經ok

大陸直播打機平台

太on9
不推文

樓主on 9

全部支那app

屌你老母！害死人！

蠢撚到你，唔好認係手足

屌 on撚9

佢地跟指引一定咁講
自行判斷啦

樓主弱智定點，係手足既你仲交去警署？

弱智樓主

估唔到仲有人信警察 弱智

你真係豬隊友黎，唉，香港人幾時先醒呀！

二手機應該有鋪頭會收嘅

算啦樓豬都係好心咁多人話佢好慘

p

交比黑警呢下錯晒

咁多支那app 部機會唔會爆炸

你根本係對家既人

交去狗屋係咪on9🤡

d出黎叫人唔好打廢老咪樓主個種人囉

樓
主
弱
撚
智

留名等睇樓主比狗告偷竊

咁撚蠢嘅人都有。樓主拉低香港平均智商

樓主弱智發現

掉落海啦等佢尋找我的iPhone

樓主做好人應該冇錯，不過真係要睇翻對象！
同埋依家仲信啲黑狗？有嘢自己處理吧！

樓豬

太年輕了
機主係藍黃都好
你呢個決定都係錯曬

仆街㩒錯正評

咁撚多支那apps

他走了帶不走你的天堂

熄機好似用唔用find my phone

樓豬條廢物賣眼鏡架
咁on9 一陣整盲我點算

指引係返去公司失物認領部，由該部處理
客拎左去狗屋佢地寫少張report，因為唔再關佢事
懶就懶
唔該企硬，比司機，或站長，叫佢地處理
佢要點做佢地既事
你自己拎去狗屋你就係幫兇

套觀念丶做法要改一改。好錯

樓主係真係智障 唔係扮架喎

樓主成個運動就係幫左個大陸人！

唔好咁啦

樓主 唔該哂 你真係on99 仲交去警署

樓主捐$1000去星火就原諒你

樓主用下個腦先

起人出黎做乜春，層主懶醒

2019仲有人交去狗屋

想提下佢咁撚蠢做唔到大事，
開個手機post 都自爆，
做下冷氣軍師好了

咩都睇唔到，得個影

寶馬山上樹仁勁多大陸學生，9成係佢地既

其實樓主都係好心姐，不過呢個時勢真係執到電話都唔好交去狗屋

樓主開post博屌？

樓主去狗屋督灰
樓主幫大陸人
樓主捐返$1000俾個運動啦

好心有好報 可惜 大陸唔會識呢啲野
樓主你拎左去警局 可能會比人拉番轉頭 比人話你偷電話
可以拉左你

屌，全部都係殘體通知，
掉撚咗去算啦，清潔香港嘛

你都幾撚戇鳩

樓主好人 一世平安
見到有班白痴仔鬧你

樓主去狗屋督灰
樓主幫大陸人
樓主捐返$1000俾個運動就原諒你啦

關你撚事咩

拎去做Drop test

9成9唔係香港人
Btw樓主果半邊面

掉撚左佢啦

樓主去狗屋督灰
樓主幫大陸人
樓主捐返$1000俾星火就原諒你啦

dum落海啦

一陣告你偷野，屈番你轉頭

你就唔識係下次遊行約出黎拎？嫌麻煩？

拎去先達呀嘛

又唔洗叫人捐一千掛唔係個個都有錢喎

樓主支那狗

錯左重點

唔係在於應該點處理大陸人手機

而係如果你真係將手足嘅手機交咗去警署

TG channel d msg 係有機會彈出黎，
對家知道果部左係示威者既電話的話，對家一定千方百計去解鎖部機，包括叫認領者證明部電話係佢叫佢即場解鎖。

你會累鳩死個手足

樓主去狗屋督灰
樓主成個運動淨係幫大陸人
樓主捐返$1000俾星火就原諒你啦

本身放機，起碼$3000
依家一千便宜左佢啦
咁撚蠢

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

on9 大陸閪就私了啦

咁撚多大陸app

樓主唔死都無用

不推文

on9 post唔好推

大陸哩唔會上連登

咁多支那apps，我就唔信佢係手足

正想講

風乾後會流下彩虹淚光

又小紅書又知乎 掉左佢啦

樓豬好蠢

賣左佢
錢捐比星火

掉落海啦
支那人架

右下，同佢影d文宣圖先

樓主正豬西

仲拎去警局

熄機 行去遠少少嘅位置掉落垃圾桶

笑撚左 已經過左三個月 仲信差佬

已fc
物主: 垃圾桶
請盡快歸還

樓豬個名

四眼樓豬

樓主你太好人

掉咗佢啦
間接幫佢支持國產

yup

掉落坑渠啦

hard reset攞去trade iPhone 11好過啦

全撚部都係簡體字, 掉撚咗佢啦

先達審批㗎 會叫佢解鎖

同D垃圾阻膠有咩分別

全部殘體字

屌 弱智

用下腦啦
仲信黑警

去鴨記搵收賣佬fast trade

仲交去警署

呢個真，樓豬

支那人架，全部app都內地既

佢地應該拆件賣

以為自己好撚醒 做多左啦

他走了離開你把夢留下

殘體

個價會西啲，不過佢地真係咩都唔問
通常打999試機就算

樓主以為po上黎好威 點知暴露左自己智商

我會掉落河

被送中了

唔屌唔撚得

部電話
如果係手足就累撚死人
如果係藍絲就 pat 撚左去啦

屌！

賣咗佢啦

賣啦 大陸人用嘅

正一蠢撚

樓主真係好on9，仲敢交去警署，唔拉鳩你都執身彩

我係你就快d del post，交去警署自動起底

5個notifications都冇個係香港人用嘅app

攞去叉管d叉佬一定會質疑你

屌 小紅書

先唔講幫大陸西執電話係咪好事
但好彩你唔係執到手足既電話 呢個時期仲交返狗局。。 有無諗過如果部電話係屬於手足既 你就變左篤灰狗

個機主用支那apps

全部支那APP
手乜足
擺明支那人

你而家通曬天啦，掉左咪俾人告返你盗取他人財物，有人證司機、有車號、有依個post、有相，叫admin del左個post 啦，講咩掉垃圾桶，巴士有cameras, 查到你有幾難
你講野真係唔用腦，大力屌你係唔想你自己累死自己

樓主都係支那西啦
弱撚智

不過樓主智商的確有限
下次執到手足電話又比狗屋

用小紅書，仲要有自動通知。拎去回收啦

大陸app見到就掉落河啦

樓主真係好撚弱智on9到有啲假膠feel

總會有個地方等待愛飛翔

你地唔好咁啦
樓主都係好心

抆sim 卡先送差館，三個月後合法歸你

去先達啦

一句講曬 樓豬弱智

如果你親手交咗去狗屋，del post啊on9樓主

屌你老母
呢個世界就係太多樓主呢d on9仔

先達會唔會俾人告，失物黎

做3年健身175cm 60kg 不如返屋企打飛機算啦
睇埋D 垃圾APP

樓主真係腦缺腦

樓主真係傻閪黎

鴨記收賣佬，專拆件賣
2千捐星火都好
不過樓主弱智無計

屌你老母小紅書

樓主蠢撚過隻豬

樓主智力有限

dump啦

樓主我屌你老母呀 扮好人呀？

拎去賣啦 大陸西

樓主係咪傻撚左？

On9，見到全簡體就dum落坑渠啦屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主可能都睇開支那字，所以覺得冇問題

個post d人乜撚野事好心都要鬧尻樓主

你有冇腦on9?

車長叫你食屎你係咪都會食

on9仲信警狗？

蠢撚過豬

先達洗撚驚，一車車運上大陸啦

十成十係讀樹仁啲nds

無啦 比巴士影到曬

乜鳩小紅書邊有香港人玩呀唔似係手足啦
同埋拎去狗屋=助攻警黑到時要你解鎖
冇事都變有事啦

捐俾星火咪得

兩個半月個陣自己認領左啦

reset 佢啦

殘體擇撚左佢啦

仲交去狗屋？戇撚鳩

冇撚腦 掉落海都咪幫支那西啦

樓主咁蠢 罰你捐1000俾星火

開到機？
搵電話號碼 比返人啦

真係好撚蠢

廢老真係特別鍾意揭蓋

拎去狗屋？樓主呢幾個月係咪斷撚左片？
家陣同支那同狗勢不兩立

全部大陸app，拎去比人回收啦

放FB穩主人好過放狗屋

揼撚左佢啦

On9，班狗知你acc係邊個㗎啦

閒魚

我指有find my iPhone ，查到部機係鋪頭的話

屌你老母 樓主係咪冇腦 我屌你全家

應該係樹仁啲NDS

仲信警署？
失主過多陣會自己打嚟啦

樓主可能想呃下LIKE......結果...............

連仔都失左蹤

樓主好心做壞事

屌殘體字就掟爛佢再掉落海啦

宜家咁既時勢仲交去狗屋？

華強北實收

樓豬真係冇撚改錯名

掉落海啦

dump落海啦
垃圾桶可以find my phone

我都覺，可惜人太蠢做咩都錯

全撚部支那Apps

放比收賣佬，跟住攞啲錢去食飯叫雞仲好啦

reset到就係

on9
當年iphone4話入邊好多個人相
過咗三個月係沒收左

燒左佢啦 全部大陸字

另類自爆

一浸臭G味

似
樹仁真係好撚多大陸仔大陸妹

咁多人都屌唔爭在我
屌你老母，三個月都仲咁弱智同懶係好人
咪同人講你係運登仔影衰晒

又小紅書又成 掉撚左佢啦

樓主每個step都錯撚哂

建議當場毀滅